有無巴打做過領事館？

黎緊有interview
想問問前景、人工等等如何
呢個sector d 野好似好保密咁
google glassdoor linkedin 都搵唔到
講少少：唔係亞洲國家既領事館

烏干達

do you know the way?

I am fine thank you and you?

可唔可以講多少少

唔係本國公民邊有前途

我都有咁諗，但人工黎講 領事館出手係咪應該都不太低？ 純9up

人工的確係高d
但同時眼光要放遠d

睇下個官網都見到 好似d大粒都一定係本國人